咁使用武力果班警察幾時處置 幾時交上法庭？

香港人無乜耐性